3點20分！點解我仲未訓？

因為我唔洗訓
等緊大快活開門食早餐

未訓既弟兄姐妹
過來我呢邊吹下水

大快活早餐正

覺得唔洗訓係上帝賜予我既一種特異功能
阿門

有時候特登等到朝早食完先訓

雞扒
皮粥

正到

Ching抄我

雞扒炒蛋雪菜米

射了

開緊工，冇得訓

看更？

維修

好肚餓呀頂

訓唔著

same

幾點開

頭先忍唔到落床食左個杯面
又要刷牙

Sam sam

6:45好似
捱多三個鍾

今晚修啲咩啊

冇野修，要 on duty

唔想洗煲但又冇杯麵
連餐包都食哂

Wtf

drink water my friend 💧

等時間過，等收工

飲緊維他奶

咁on9
地盤？

半夜就精神到仆街
朝早就想訓覺

我都想完全唔使瞓
但要還

無錯呀

真
朝早上堂眼瞓到要咖啡
搞到依家又瞓唔着

因為我地行緊美國時區

用日頭還

可以唔刷牙等食早餐

我都係晏就起身要啪咖啡

Yuppppppp
So smart

不了
杯面好大陣味
萬一我六點半訓左就臭死

陪你傾計 做緊功課

不過最近老豆買左部新咖啡機玩
又幾得意

之前3 ,4點都會眼訓
屌 宜家日日都天光先訓

主要係有啲麵sip左落牙la到

Chur 緊咩assignment

好有畫面屌

但都想正常返
日日jet lag 都唔係辦法

星期六要交 宜家做哂之後慢慢玩慢慢瞓

妹妹妹好多功課？

咁好既屌我都想要
或者要個咁既老豆

我都係覺得火腿通最好味

如果比你揀去旅行唔洗錢 會去邊到？點解？

我係到諗會唔會之後慢慢再推遲個瞓覺時間就會變番夜晚12點到瞓著

一樣
越嚟越嚴重
CLS

仲有幾日唔怕啦

我試過食藥 精油 做運動
飲食控制
都唔得
仲嚴重左

屌拿媽
最後決定好似英國咁自我放棄

好多都好正
勁想加2碗唔同款

我試過全晚唔訓捱通頂
諗住第二日會早訓 可以正常返
係早訓左呀 11pm就訓覺
但2am就醒左 眼光光

去瑞士
因為真係好撚正

利申
去過
覺得一生人一定要去一次

直接放啲豆落去自己會磨埋
Zoomzoomzoom 跟住等陣有得飲

你咁有創意既
喂唔錯喎可以一試
又睇到一絲希望了

咁嚴重

係囉
好乖啊你妹妹

可能係我太deadline fighter

褪黑素都食埋 繼續眼光光

呢排成日睇住美市插水就開心
4點收市就去瞓覺
俾啲frd話我cls

Epic fail

貴唔貴？！

但要”tun”足一日

唔知係咪太攰左邊耳仔塞左幾日，但又瞓唔著

幸災樂禍

小心中耳炎喎ching

但要經過8am 9am 10am...先想訓覺既時候

唔知喎🧐
不過員工價應該平啲

好在我返工唔使早起
唔係真係食得屎

咩咖啡機？

唔識股市野
依幾日話跌到坎坎聲都冇乜感覺
對我生活好似冇乜影響

飛記

雖然訓唔著好L煩
但你地覺唔覺半夜夜闌人靜既感覺好舒服
又無人聲又無車聲

係呀 個世界好似靜止左咁

屌就嚟頂唔順真係好肚餓

其實弱雞咖啡機同貴既咖啡機有無分別
定係都係睇d 豆

食野啦

其實我都唔識
淨係望住啲豆跌入去慢慢磨好得意
我估其實豆重要啲(?)

終於比我搵到啲日本嗰啲炸豆？
唔知叫咩 即係送酒食嗰啲呢
差啲餓死

唔食d野仲訓唔著

大家瞓晒嗱？

內心天人交戰緊究竟好唔好出去煮公仔麵

股市跌得太多 會令人較想賣樓套現
樓市有機會轉差
但係美國減息 全球又會跟隨 變咗易啲供樓

全球經濟轉差 勢在必行
失業率上升 通縮 隨之而來
我自己等反彈 再繼續買佢跌

夠鐘瞓覺luu
美股道瓊斯指數單日跌幅...
登登登櫈!!!
12.93%

Wow

有啲複雜

完全唔識股票
但最近都想了解下

絲打仲唔瞓

Same

但冇本錢

食啦食啦食啦
食完你會有一種好滿足既感覺

食緊炸豆
卜卜聲
會唔會嘈醒屋企人

好邪惡呀小魔鬼

早幾年自己唔識 個個都話賺錢
Fd買我又買 屌 無啦啦無左十幾個
之後無再睇過股票

但我唔想洗煲

我係大懶豬我認

食完炸豆會更開胃

我估呢家野真係幾考眼光

我都想講
返工釣魚釣到俾人炒魷魚都有份

我食左3包 諗緊好唔好食繽紛樂

我就嚟變大肥豬

都係用水沖幾下

唔會 以前有波睇我大叫都冇嘈醒佢地

好彩我個人夠蠢
又窮
冇錢冇腦投資
冇損失

真
就算個身攰到仆晒街但情緒都係好安詳

咁誇張
可能佢醒咗心裏面屌柒完你之後訓返姐

飲多包

如果返9點
我諗我直頭身都起唔到
我今晚要爭取5點前訓覺

Same 日日喺屋企淨係識得食

未

我支持你

傻

半夜三更一盅兩件？

都係賭博

倒數38分鐘

起身再洗啦！弓

你幾點飲

岩岩食左nutella個餅

嘩半夜一個人落街我又唔敢
俾人老笠咪仆街
我細膽

大快活

咬緊繽紛樂
開心

我朝早10點飲咖啡而家都瞓唔着

聽日一定要入返啲杯麵

係呀 好岩思考
雖然咁耐以黎都思考唔到d咩出黎

最後嗰句aggerr

係
會諗人生嘅意義究竟係乜嘢
同時間諗食咩好

原來真係有人好似我咁㗎

我唔敢 附近好多南亞

出面D雀又開始叫想訓都訓唔到

真係難得
人才

咁真係要小心D

乜野大道理都get唔到

升key雀！！！！！
有時仲有啲麻雀會企係個冷氣機度吱吱吱吱

咪落啦
劫財又劫色

跟住開始思考點解會思考唔到嘢

但我明明有思考
但最後都係零啊

我試咗半年了
成功過三日only

有時我諗 宇宙真係好奇妙
人真係好渺小 咁辛苦做乜
但第2日訓醒乜9都唔記得 繼續辛苦

好有恆心
Tun好耐下喎

係呀 最終都要死其實都唔知咁辛苦做咩
唉一講嘢好抑鬱
好討厭自己

我以前住新界d 雀真係好準時叫

At least 你有成功過

4點幾就黎料 間唔中3點

所以真係唔敢 佢地係一班人

我覺得可以由月供股票開始
我接觸咗好幾年始終覺得月供股票
適合新手/穩定投資/長期投資

不過都係做吓功課先
配合跌市咁供 之後一定好輕鬆

活在當下及時行樂

所以安坐家中思考下算

我係覺得做香港人真係好撚辛苦
搵埋搵埋 最尾都係得間籠屋

因為個時鐘會繼續自己再推
又變返半夜

頂唔制呀
咁辛苦先tun 到

係呀香港除左房屋問題重有又咁多社會問題

係
營營役役為左啲咩

但有時喺度諗或者可能係自己嘅問題
我個人太垃圾掛 一事無成

無錯 真係生活都好灰
都唔可以叫生活 係生存
香港無錢係無生活

大部分資源集中係一部分既人到
根本就好難

如果人生係場遊戲 出世係香港即係玩hard mode

我近半年都諗 如果想有下一代
應該都要走 係香港太折磨

唔想生
自己咁垃圾
覺得自己根本唔識教佢同埋俾唔到好嘅生活佢

如果我唔係發左達都唔會係香港生仔 係香港太辛苦喇 唔想佢經歷呢D痛苦

如果係香港真係好難
乜都俾唔到佢

到佢出世果時人口重多 競爭會更大 佢一定辛苦過我

我呢邊都開始叫

跟住回到原點：

我真係好廢
連自己諗咩都唔知